女朋友老母借左我錢...

女朋友老母上兩個月問我借左錢
話一個月後還 但到今日 有同佢傾過幾次電話 但佢隻字不提筆錢我又唔知點開口
Ps:學生一名
應該點

靚？

好快就分，放心

佢老母問學生借錢佢屋企好打有限

同女朋友講

來個長久的母女丼

借完錢畀人唔敢問人攞返
正傻鳩

同佢扑野當無數啦

事實怕咩講出黎
：借人錢係咪唔撚洗還呀屌你老母

母女丼

幾多錢先

同佢老母性交啦